{
  "Website URL": "网站 URL",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "URL of your Drupal site without a trailing \"/\" character": "您的Drupal站点的 URL 没有痕迹的 \"/\" 字符",
  "\n**Using Drupal's JSON:API**\n\nYour Drupal site comes with JSON:API built-in. Authentication to access relevant parts requires the HTTP Basic Authentication module, which is also part of your Drupal site. Just ensure both are enabled and configure user authentication:\n\n1. Enable the JSON:API and the HTTP Basic Authentication modules\n2. Create a user account and give it the permissions you want Activepieces to have\n3. Use that account's credentials for authentication\n\nProvide the website URL in the format htt": "\n**Using Drupal's JSON:API**\n\nYour Drupal site comes with JSON:API built-in. Authentication to access relevant parts requires the HTTP Basic Authentication module, which is also part of your Drupal site. Just ensure both are enabled and configure user authentication:\n\n1. Enable the JSON:API and the HTTP Basic Authentication modules\n2. Create a user account and give it the permissions you want Activepieces to have\n3. Use that account's credentials for authentication\n\nProvide the website URL in the format https://www.example.com.\n\nFor extra functionality, you can use the [Drupal Orchestration](https://www.drupal.org/project/orchestration) module.\n",
  "Call Service": "呼叫服务",
  "Create Entity": "创建实体",
  "List Entities": "列出实体",
  "Get Entity": "Get Entity",
  "Update Entity": "更新实体",
  "Delete Entity": "删除实体",
  "Call a service on the Drupal site": "在 Drupal 网站上调用服务",
  "Create a new entity in Drupal with smart field discovery and validation": "在Drupal创建一个带有智能场地发现和验证的新实体",
  "List entities from Drupal using JSON:API": "使用 JSON:API 列出来自Drupal 的实体",
  "Retrieve a single entity by UUID": "通过 UUID 获取单个实体",
  "Update an existing entity in Drupal with smart field discovery and validation": "在Drupal更新一个现有的实体与智能场发现和验证",
  "Delete an entity from Drupal": "从 Drupal 删除实体",
  "Service": "服务",
  "Service configuration": "服务配置",
  "Entity Type": "实体类型",
  "Entity Fields": "实体字段",
  "Published Status": "发布状态",
  "Sort Options": "排序选项",
  "Sort Direction": "排序方向",
  "Limit": "限制",
  "Output Options": "输出选项",
  "Entity UUID": "实体 UUID",
  "The service to call.": "要呼叫的服务。",
  "Choose the type of content to create.": "选择要创建的内容类型。",
  "Fill in the content fields. Available fields depend on the entity type selected above.": "填写内容字段。可用字段取决于上面选择的实体类型。",
  "Choose what type of content to list.": "选择要列表的内容类型。",
  "Filter by publication status": "按发布状态过滤",
  "Choose how to sort the entities": "选择如何排序实体",
  "Maximum number of entities to retrieve (0 = all entities)": "要检索的最大实体数量 (0= 所有实体)",
  "Choose the type of content to retrieve.": "选择要检索的内容类型。",
  "The unique identifier (UUID) of the specific content item to retrieve.": "要检索的特定内容项的唯一标识符 (UUID)。",
  "Select the entity type and bundle": "选择实体类型和包",
  "The UUID of the entity to update": "要更新的实体的 UUID",
  "Update the values for the entity fields (only provide values for fields you want to change)": "更新实体字段的值 (仅为您想要更改的字段提供值)",
  "Choose the type of content to delete.": "选择要删除的内容类型。",
  "The unique identifier (UUID) of the specific content item to delete.": "要删除的特定内容项的唯一标识符 (UUID)。",
  "All": "所有的",
  "Published only": "仅发布",
  "Unpublished only": "仅未发布",
  "Newest first": "最新在前",
  "Oldest first": "最旧的在前",
  "Polling by ID": "由ID进行投票",
  "Polling by timestamp": "投票时间戳",
  "Webhook": "Webhook",
  "A trigger that polls the Drupal site by ID.": "通过ID对Drupal站点进行投票触发。",
  "A trigger that polls the Drupal site by timestamp.": "通过时间戳对Drupal站点的触发器。",
  "A webhook that the Drupal site can call to trigger a flow.": "Drupal网站可以调用触发流程的网络钩子。",
  "Name": "名称",
  "The name identifies the poll. It must be unique. It will be used to identify the poll in the Drupal site, e.g. if you use ECA to respond to this poll, you need to use the same name in the configuration of its poll event.": "调查名称。它必须是唯一的。它将用于在Drupal站点识别民意测验，例如： 如果您使用 ECA 来响应这次民意测验，您需要在其投票事件的配置中使用相同的名称。",
  "This name identifies the webhook. It must be unique. It will be used to identify the webhook in the Drupal site, e.g. if you use ECA to call this webhook, you will find this name in the list of available webhooks.": "这个名称识别了网络钩子。它必须是唯一的。它将用于在Drupal站点识别Web钩子。 。如果您使用 ECA 拨打此网络钩子，您将会在可用的网络钩子列表中找到此名称。"
}